今日保皇狗+黨風向：落敗原因係因為暴徙搗亂票站 選舉不公

習種呢隻極左最憎人認輸 寧左勿右